馬鞍山流浪狗幫幫手

富寶花園對出馬鐵路軌下蓋花叢，
應該好驚人一行近即刻跑開咗（往馬鞍山站方向）
希望有人見到可以幫下手

推

成日都見到佢

原來係咁，都無人幫佢咩？

應該係地盤養嘅
成日見到識睇車過馬路

佢自己都生存咗好耐
上後山又有飯盒食

琴日見到有兩隻